「失物」岩岩跌左個BV銀包

請問有冇師兄師姐係旺角/土瓜灣附近執到？
姓邱
如有執獲 薄酬！感激

唔記得仲有冇其他證
(銀包入面既錢有冇都無所謂）

警務人員子女關注組

補返telegram:
@popocondomjai